點睇勞力士發佈2019新錶

ching咪又係帶假勞

你都唔識分 不如帶假勞啦

屌你老母

有咩分別？

。

sorry 而家鍾意柏德菲臘

48萬

麻友

波台已死 沒人尊重蓋清

良心建議 你都5尊重我

勞勞聲 仲要加個力同士 個音好似用勞力搵錢 實食撚屎💩個意思好明顯

個人覺得肉酸

樓主假蓋ching真公屋仔

笑能死

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

笑能死

不了

利申：戴緊casio

唔係啊嘩冇啦啦要尊重個賴屎仔

有運動習慣買apple watch 仲好用啦

Rolex out啦！現今係手錶革命新時代 識揀一定係Apple watch👍

笑咗

咁睇中或買咗邊隻？